串流音樂推薦

MOOV Spotfy KKbox Joox 邊個好用d，已用MOOV3個月，HIFI音樂好聽。但唔係首首有Arvil 大多數都冇，加上好食電。
我多數聽英文歌同埋 周杰倫 五月天

要邊隻好，Hifi音質同Spotfy 的高音質音樂會唔會差好遠

Apple Music

垃圾

spotify for sure
廣東歌就用kkbox
apple music最齊但係垃圾系統
joox狗也不屌